仲講緊發燒親去警局報案？衞生局局長陳肇始直接打大佬！絕對係最強手足

仲講緊發燒親去警局報案？
人地去完直接打大佬坐正係林鄭隔離狂咳
你做唔做到？

手足，一路好走

一直狂咳

依家到我地hang機 究竟當唔當佢係義士好

你敢唔敢？

香港女膠官果然係攬炒之母

佢地只係狗咬狗，義咩士，condom 都唔算

跟手林鄭仲去埋瑞士

唔知點解，我睇到好尷尬

攬炒好野

睇黎陳局長都好唔妥777

再推推先

義士

手足

再推 推到住連登都知手足有幾咁堅

勁

我冇料見唔到大佬 咪搞d細
又話兄弟傳染 所自努力